https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7738011|:|0202|/|02|/|16|แล้ว|ภาพ| |"|สวัสดี|ตอน|เช้า|"| |จะ|เปลี่ยน|ไป|:| |แอ|พ| |JOOX| |เปิด|ตัว|ลูกเล่น|สร้าง|ภาพ|คำคม|จาก|เนื้อเพลง|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|joox|.|pngJOOX|
Music| |Streaming|
twometre|
น่าจะ|มี|หลาย|คน|ได้|ลอง|ใช้|แล้ว|กับ|แอ|พ|ฟัง|เพลง| |JOOX| |Music| |รุ่น|ใหม่| |มี|หนึ่ง|ฟังก์ชั่น|ที่|ผม|มอง|ว่า|อาจ|เปลี่ยน|โลก|ออนไลน์|ได้| |และ|ทำ|ให้|วัยรุ่น| |(|และ|ผู้ใหญ่|?|)| |ชอบ|แน่ๆ| |สิ่ง|นั้น|ก็|คือ| |Lyric| |Card| |ที่|ให้|ผู้ใช้|สร้าง|ไฟล์|ภาพ|พร้อม|เนื้อเพลง|ประกอบ| |ที่|สามารถ|เลือก|ท่อน|เนื้อเพลง|ที่|อยาก|ใช้| |เลือก|ภาพ|หลัง|และ|ปรับ|แต่ง|การ|จัด|วาง|ได้|อิสระ|พอสมควร| |พร้อม|บันทึก|ออก|มา|เป็น|ไฟล์|ภาพ|หรือ|แชร์|ขึ้น| |Facebook| |ได้|ทันที| |ดู|ภาพประกอบ|ด้าน|ใน|ครับ|
ที่มา| |-| |ข่าว|ประชาสัมพันธ์|
อัน|นี้|เพลง|โปรด|ผม|ครับ| |-| |เท่า|ที่|ลอง|ใช้|ดู|ก็|สนุก|ดี|ครับ| |เลือก|ท่อน|เพลง|ที่|กินใจ| |เลือก|ภาพ|พื้น|หลังจาก|ที่|มี|ให้|หรือ|จาก|ใน|เครื่อง|เรา| |และ|เลือก|ฟอนต์|ได้|อิสระ|พอตัว| |จากนั้น|บันทึก|และ|ส่ง|ต่อ|ได้|เลย| |ใน|เวลา|ไม่|กี่|นาที|
 |
 |
วิธี|ใช้|จาก|ข่าว|ประชาสัมพันธ์|
5| |สเต็ป| |แชร์|เนื้อร้อง|ด้วย|ฟีเจอร์| ||Lyrics| |Card||
1.| |เลือก|เล่น|เพลง|ที่|ต้องการ| |(|ต้อง|เป็น|เพลง|ที่|มี|เนื้อร้อง|เท่านั้น|)|
2.| |เเตะค้าง|ตรง|เนื้อร้อง|ของ|เพลง| |เเละเลือก|ท่อน|เพลง|ที่|สื่อ|ความหมาย|กินใจ| |(|เลือก|ได้|สูงสุด| |5| |ท่อน|)|
3.| |แตะ|ไอ|คอน|รูปภาพ| |เพื่อ|เลือก|พื้น|หลัง|โดนๆ| |หรือ|กด|เครื่องหมาย|บวก| |(|+|)| |หรือ|เลือก|รูป|จาก|อัลบั้ม|ใน|มือ|ถือ|ของ|คุณ|ก็|ทำ|ได้|
4.| |แตะ|ไอ|คอน|ตัวอักษร| |เลือก|รูปแบบ|ตัวอักษร|เเละ|การ|จัด|วางข้อ|ความ|บน|พื้น|หลัง|ที่|ต้องการ|
5.| |กด|ไอ|คอน|ที่|มุม|บน|ขวา|มือ|เพื่อ|แชร์|เนื้อร้อง|ของ|เพลง|ไป|ยัง|โซ|เชี|ยล|มี|เดีย| |เเละสามารถ|บันทึก|เป็น|รูปภาพ|ข้อความ|ลงมือ|ถือ|ได้|


https//www.blognone.com/node/77380110202/02/16ภาพสวัสดีตอนเช้าเปลี่ยนแอJOOXตัวลูกเล่นสร้างภาพคำคมเนื้อเพลงhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/joox.pngJOOX
MusicStreaming
twometre
น่าจะคนลองใช้แอฟังเพลงJOOXMusicรุ่นใหม่ฟังก์ชั่นผมมองเปลี่ยนโลกออนไลน์ทำวัยรุ่น(ผู้ใหญ่?)ชอบแน่ๆสิ่งLyricCardผู้ใช้สร้างไฟล์ภาพเนื้อเพลงประกอบสามารถเลือกท่อนเนื้อเพลงใช้เลือกภาพปรับแต่งวางอิสระพอสมควรบันทึกไฟล์ภาพแชร์Facebookทันทีดูภาพประกอบครับ
ที่มา-ข่าวประชาสัมพันธ์
อันเพลงโปรดผมครับ-เท่าลองใช้ดูสนุกครับเลือกท่อนเพลงกินใจเลือกภาพพื้นเครื่องเลือกฟอนต์อิสระพอตัวจากนั้นบันทึกเวลากี่นาที
วิธีใช้ข่าวประชาสัมพันธ์
5สเต็ปแชร์เนื้อร้องฟีเจอร์LyricsCard
1.เลือกเล่นเพลงต้องการ(เพลงเนื้อร้องเท่านั้น)
2.เเตะค้างตรงเนื้อร้องเพลงเเละเลือกท่อนเพลงสื่อความหมายกินใจ(เลือกสูงสุด5ท่อน)
3.แตะไอคอนรูปภาพเลือกพื้นโดนๆกดเครื่องหมายบวก(+)เลือกรูปอัลบั้มมือถือคุณทำ
4.แตะไอคอนตัวอักษรเลือกรูปแบบตัวอักษรเเละวางข้อบนพื้นต้องการ
5.กดไอคอนมุมบนขวามือแชร์เนื้อร้องเพลงโซเชียลเเละสามารถบันทึกรูปภาพข้อความลงมือถือ